帕爾馬 vs 亞歷山積亞 75' 2-0 (意大利丙級附加賽)

意大利丙級附加賽
打嬴就升班到意乙

帕爾馬 拍拍拍
帕爾馬 拍拍拍

11' Manuel Scavone
67' Manuel Nocciolini

帕爾馬

2:0 升班!!!

意乙見

望就望佢地上返意甲

盧卡利尼仲係唔係到?

做左教練幾年
教緊 意丙 卡塔尼亞 (Calcio Catania)

Alessandro Lucarelli喎

2個Lucarelli 自

係到
啱啱有出場

基拿甸奴個陣有留意帕爾馬